<h1>EXERCÍCIOS EBAC </h1>

Aqui estão os exercícios da EBAC do curso de Engenheiro de Qualidade de Software

- [x] Módulo 01 - O profissional de Qualidade e suas habilidades
- [x] Módulo 02 - Qualidade de Software e Network
- [x] Módulo 03 - Fundamentos do teste
- [x] Módulo 04 - Técnicas de testes
- [x] Módulo 05 - Planejamento e estratégia de teste
- [x] Módulo 06 - Metodologias ágeis e Teste ágil
- [x] Módulo 07 -  Fluxo de trabalho do ágil
- [x] Módulo 08 - Técnicas de teste Ágil
- [x] Módulo 09 - Testes de UI (user interface)
- [x] Módulo 10 - GIT
- [x] Módulo 11 - Automação de UI com Cypress - Parte 1
- [x] Módulo 12 - Automação de UI com Cypress - Parte 2
- [x] Módulo 13 - Testes de API e Contrato
- [x] Módulo 14 - Testes Automatizados de API REST
- [x] Módulo 15 - DevOps
- [x] Módulo 16 - Testes Mobile - Parte 1
- [x] Módulo 17 - Testes Mobile - Parte 2
- [x] Módulo 18 - Testes de performance
- [x] Módulo 19 - Banco de dados SQL e noSQL
- [x] Módulo 20 - Programando com Javascript
- [x] Módulo 21 - Testes de unidade
- [x] Módulo 22 - Automação de UI com Cypress - Indo além do básico
- [x] Módulo 23 - Automação de UI com Cypress - Tornando o seu projeto completo
- [x] Módulo 24 - Automação de API - Conhecendo GraphQL, Supertest e PactJS
- [ ] Módulo 25 - Escolhendo Linguagem e Frameworks
- [x] Módulo 26 - Testes de Integração Contínua
- [ ] Módulo 27 - Docker for Testers
- [ ] Módulo 28 - Testes de Performance
- [ ] Módulo 29 - Testando Aplicações iOS
- [ ] Módulo 30 - Testes Mobile em Continuous Integration
- [ ] Módulo 31 - Métricas de Qualidade
- [ ] Módulo 32 - Banco de dados SQL e noSQL
- [ ] Módulo 33 - Testes de Segurança
- [ ] Módulo 34 - Projeto Final
